{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048517",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "칠보덕장"
    },
    "text": "江原道コダリドクジャンは海水を使ってコダリを新鮮に保ちます。 営業時間は毎日11:30から22:00までで、15:00から17:00までは休憩時間です。 年中無休で営業しています。 メニューとしてはピリ辛半干しスケトウダラの煮付け肉牛、価格は25,000ウォン、中、33,000ウォン、大、40,000ウォンがあります。 パンチボールの干し菜っ葉入り半干し肉の煮付けは肉小、価格は28,000ウォン、中、37,000ウォン、大、45,000ウォンもあります。 タコの半干しスケトウダラの煮付けは肉小、価格は30,000ウォン、中、40,000ウォン、大、55,000ウォンを提供します。 コダリサムハプの価格は25,000ウォン、大、35,000ウォンであり、カンプンコダリは12,000ウォン、特味バルギョハイガイの和え物は25,000ウォン、辛いドンテタン(2人以上)は7,000ウォン、半干しスケトウダラ入り冷麺は8,000ウォン、そばは7,000ウォン、クール冷麺は7,000ウォンで構成されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "休憩時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "休憩時間は15:00から17:00までです。"
        },
        {
            "question": "年中無休で営業していますか？",
            "answer": "はい、年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "どんなメニューがありますか？",
            "answer": "ピリ辛半干しスケトウダラの煮付け肉牛、パンチボールの干し菜っ葉入り半干し肉の煮付け、タコの半干しスケトウダラの煮付け、コダリサムハプ、カンプンコダリ、特味バルギョハイガイの和え物、辛いドンテタン(2人以上)、半干しスケトウダラ入り冷麺、そば、クール冷麺があります。"
        },
        {
            "question": "ピリ辛半干しスケトウダラの煮付け肉牛の価格はいくらですか？",
            "answer": "ピリ辛半干しスケトウダラの煮付け肉牛の価格は25,000ウォン、中、33,000ウォン、大、40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パンチボールの干し菜っ葉入り半干し肉の煮付けの価格はいくらですか？",
            "answer": "パンチボールの干し菜っ葉入り半干し肉の煮付けの価格は28,000ウォン、中、37,000ウォン、大、45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タコの半干しスケトウダラの煮付けの価格はいくらですか？",
            "answer": "タコの半干しスケトウダラの煮付けの価格は30,000ウォン、中、40,000ウォン、大、55,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コダリサムハプの価格はいくらですか？",
            "answer": "コダリサムハプの価格は25,000ウォン、大、35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カンプンコダリの価格はいくらですか？",
            "answer": "カンプンコダリの価格は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "特味バルギョハイガイの和え物の価格はいくらですか？",
            "answer": "特味バルギョハイガイの和え物の価格は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "辛いドンテタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "辛いドンテタンの価格は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "半干しスケトウダラ入り冷麺の価格はいくらですか？",
            "answer": "半干しスケトウダラ入り冷麺の価格は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "そばの価格はいくらですか？",
            "answer": "そばの価格は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クール冷麺の価格はいくらですか？",
            "answer": "クール冷麺の価格は7,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 607
    }
}